每日一丁後果！！

唉，每次丁完之後第二日就反應遲鈍個腦好似唔識運行，好似電腦一樣Hang機

有冇人分享下經驗

打完丁反而做野專心左
不過真係會攰啦

我自己打完之後就冇嗮精神，想訓覺同唔做嘢

精多到漏去打就精神
未滿就射個人會謝曬

隻眼會好攰

睇下醫生

你弱迮on9

因人而異
有人日日屌女屌到腳軟都無事啦

醫生黎黎去去都係講個啲，飲多啲水事多啲水果，打少啲丁 休息一個月左右就冇事，唔需要開藥

決定戒丁！！！！！每日一丁好痛苦其實

岩岩打完？